尼馬轉會費可以買到呢個陣容 大家覺得踢英超有無前四？？？

門將：CCC尼（1200萬歐元）

後衛：邦路斯（4200萬歐元），比比（自由轉會），哥拉辛拿斯（自由轉會）

翼衛：R洛（1700萬歐元），丹尼爾（自由轉會）

中場：馬迪（4500萬歐元），盧卡斯（500萬歐元）

前鋒：占士（租借，1000萬歐元），朗尼（自由轉會），盧卡古（8500萬歐元）

而家尼馬要2億
盧卡古即刻通脹到1億2千萬啦

咁多自由轉會

11個人點踢一季，如果冇傷冇停，放棄聯賽以外戰線，都可以有前四嘅

自由轉會都計埋落去
咁不如整個最強自由轉會十一人算啦
然後標題就落"港超級數轉會費 砌到世界級陣容"

11人有3個自由轉會

買morata lukaku salah 都差唔多無晒

自由轉會都計

是但一件港超零轉會費球員，都砌到歐洲十一人

用柒爺嘅轉會費夠砌世界級防線